達哥係咪遲啲改名做達西

開始行LGBT路線

咪再提佢可以？

聞西就有